比特幣跌穿8000！有沒有平的交易平台？

想投機一下

星火呢個平台唔錯

plus500

新手入金全攻略

利申: 本人與以下所有公司/平台都沒有任何利益關係，只是綜合自己及朋友的經驗，推薦幾個使用體驗較佳的公司/平台(排名絕對分先後)

小額(幾千至幾萬)

1. 火幣 (國產)

好處: 支付方法多元化，本地銀行過數/FPS/Wechat Pay/AliPay都得，交易速度快

壞處: 開戶口麻煩要提交好多文件，價格與市價偏差大，有騙徒出現，必須要自行衡量風險，not very user friendly，不適合新手。

建議當市況轉為平靜，有閒錢而見到有價錢平的不妨先買定。

2. HKBX ‪(‎香港區塊鏈交易所‬)

好處: 屬於香港本土公司，手續費 & 價格貼市合理，本地銀行過數，可以用港幣即時買賣，提供買賣&托管服務，公司經營多年信譽良好，不用擔心遇上騙徒。

壞處: 需要身份驗證，介面設計不太吸引，暫時只提供買賣BTC and LTC。

3. Myethshop

好處: 屬於香港本土公司，本地銀行過數，可以用港幣即時買賣，公司經營多年信譽良好, 不用擔心遇上騙徒

壞處: 需要身份驗證，買賣價格稍貴

4. Tidebit

好處: 可以親自上公司直接入港幣現金， 亦可以提出港幣(親身入港幣不用手續費，提取港幣則要0.1%+50港幣的手續費)

壞處: 需要身份驗證，交易所少人用，交易差價大，交易系統時常有問題， 宣傳手法有很多問題，旗下公司TiDeal出現很多問題及負評

6. Bitcoin ATM

好處: 不用身份驗證，港幣現金交易

壞處: 超級貴，超級貴， 級貴！

7. 與網友p2p交易

好處: 價格雙方協定，一般會比經平台/公司好

壞處: 時常有騙徒出現，必須要自行衡量風險。如果是大額現金面交更要小心被打劫風險(香港外國都時有發生)。

8. Coinbase (美國)

好處:公司經營多年信譽良好，不用擔心遇上騙徒，可以直接買好多唔同幣種BTC，ETH，BNB，XRP，LTC，BCH & ABC etc.

壞處: 除咗用信用卡俾錢之外佢哋係唔會支持用港幣直接買的。
價格 & 手續費貴，開戶口麻煩要提交好多文件，要有美金同美國戶口先買到手續費貴再加上兌換美金 and 電匯又要再收多一叢手續費，最重要通常要等兩至三日啲錢先會到交易戶口不能即時。

9. Binance

好處: 信用卡過數，一個字: 快。可以直接買BTC，ETH，BNB，XRP，LTC，BCH，ABC

壞處: 價格 & 手續費貴，開戶口麻煩要提交好多文件，唔會支持用港幣直接買的。

*****電匯到外國交易所******

太大額，太頻繁的電匯會引起銀行懷疑你洗黑錢而中止戶口，如果你有按揭戶口在該銀行，絕對要小心，因為中止戶口會要求你立即清還所有貸款。電匯有時會出問題，會好慢(有人試過d錢卡左幾個月)。需要身份驗證，有些交易所身份驗證需時很久。

都係建議用返本地嘅交易所比較穩陣

又做媒呃人

量子電腦都出，仲比特幣

妹下妹下感 妹左成日都未穿

星火收唔收bitcoin?